ticwatch E 好唔好用？

小弟既小米2手環壞左，想換 smart watch 。
想請教大家 呢個 brand ok 唔 ok
本身用開Android 機，琴日係岀面見到賣1399
見到個外型幾靚仔心郁郁
但上網見人講電每日都要叉，而且聽聞易壞
上官網有賣組合包 (ticwatch e+ earpods )$159USD 好似好抵但要 shipping 7月先有得用

所以想問大家有用過值唔值得買？
如果有人想放2手都可以留tg

有冇人用tic S /E

s開心使用中，對你用黎做乜，我只係收下notification,睇下時間

用緊Ticwatch E, Android手機，今晚剛update去Oreo!